情人節=on9

真

祝今晚過情人節既出年都過埋父親節母親節

你父母雙亡？

會多咗好多BB係12月出世

你全家俾狗屌

真係好戇鳩囉 情人節洗費勁大

準備做爸爸媽媽啦

嗯嗯情人節真係ON9
見到個送花POST好奇心下打左比我女朋友問佢你公司有冇人收花
之後佢就話(無wo...做咩究丫你而加想送比我丫?)
跟住我就話(ON9我都無錢)
跟住佢就(哦...)收左我線